有冇人遇過？

係住宅樓層見到狗係到巡

利申 公屋撚

冇人見過？

係咪正常㗎